係咪幻覺呢，:覺得香港站好多人

未入閘之前都冇咩人，行到去美o個個位，有一大堆人入黎，迫迫地……冇停留的，都係返工咁，但比起平時真係多左好多人

有無圖先

唔想影到人樣啊，經過尋日之後大家都好敏感

金鐘封咗 中環站香港站一定多咗人架喎

可能我多心以為大家唔想落車者

係今朝定係今晚

頭先8：30左右